[一人一post] 撐醫護 我要真封關

林奠唔好再呃人
真封關先係唯一方法

撐醫護
一人一post 霸哂成個熱門佢

撐醫護

push

Tui

我要真封關

Push